<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Últimas Noticias Destacadas</title>
    <link>https://www.apple.com/la/newsroom/archive/apple-vision-pro/</link>
    <description>Las últimas noticias destacadas de las Aplle Vision Pro</description>
    
    <item>
      <title>Apple incorpora la posibilidad de grabar video espacial en el iPhone 15 Pro</title>
        <description>
            Gracias a iOS 17.2, los usuarios del iPhone 15 Pro y el iPhone 15 Pro Max ahora pueden grabar videos espaciales, 
            una funcionalidad revolucionaria que los ayuda a capturar los momentos más preciados de sus vidas, y, a principios 
            del año próximo, podrán revivirlos en el Apple Vision Pro.
            "El iPhone 15 Pro y el iPhone 15 Pro Max vienen con los sistemas de cámara más potentes que hemos desarrollado, además de 
            la mejor calidad de video en un smartphone", afirmó Greg Joswiak, vicepresidente sénior de Worldwide Marketing de Apple. 
            "Y ahora estamos estableciendo un nuevo estándar de lo que es posible, permitiendo a los usuarios grabar sus momentos más 
            especiales tal como sucedieron. Los videos espaciales son mágicos, y nos entusiasma que los usuarios puedan disfrutarlos en 
            el Apple Vision Pro a principios del próximo año".
        </description>
      <pubDate>11 Diciembre 2023</pubDate>
      <category>Nuevas posibilidades de las apple vison pro</category>
      <enclosure url="https://www.apple.com/newsroom/images/2023/12/apple-introduces-spatial-video-capture-on-iphone-15-pro/article/Apple-iPhone-15-Pro-spatial-video-capture-hero_big.jpg.medium.jpg" type="image/jpg" />
    </item>

    <item>
      <title>Ya están disponibles las herramientas de desarrollo destinadas a crear experiencias espaciales para Apple Vision Pro</title>
        <description>
            El próximo mes, Apple abrirá laboratorios de desarrollo en Cupertino, Londres, Múnich, Shanghái, Singapur y Tokio que brindarán experiencia práctica a los desarrolladores para probar 
            sus apps en el hardware de Apple Vision Pro y obtener soporte de los ingenieros de Apple. Los equipos también podrán solicitar kits de desarrollo para ayudarlos a crear, iterar y probar 
            rápidamente en Apple Vision Pro.
            “Apple Vision Pro redefine lo que es posible en una plataforma de computación. Los desarrolladores pueden comenzar a crear apps de visionOS con los poderosos 
            entornos de desarrollo que ya conocen y llevar sus códigos un paso más allá con novedosas herramientas y tecnologías innovadoras como Reality Composer Pro, 
            y así diseñar nuevas experiencias para los usuarios", expresó Susan Prescott, vicepresidenta de Worldwide Developer Relations de Apple. "Al aprovechar el 
            espacio que rodea al usuario, la computación espacial ofrece nuevas oportunidades a nuestros desarrolladores y les permite imaginar nuevas formas de 
            ayudar a sus usuarios a conectarse, mejorar su productividad y disfrutar nuevos tipos de entretenimiento. Estamos ansiosos por ver las creaciones de 
            nuestra comunidad de desarrolladores".
        </description>
      <pubDate>21 Junio 2023</pubDate>
      <category>todas las herranientas necesarias de las apple vision pro</category>
      <enclosure url="https://www.apple.com/newsroom/images/2023/06/developers-begin-creating-spatial-computing-experiences-for-apple-vision-pro/article/Apple-Vision-Pro-SDK-availability-developer-lifestyle_big.jpg.medium.jpg" type="image/jpg" />
    </item>

    <item>
      <title>Presentamos Apple Vision Pro: la primera computadora espacial de Apple</title>
        <description>
            CUPERTINO, CALIFORNIA Apple presentó hoy Apple Vision Pro, una revolucionaria computadora 
            espacial que fusiona el contenido digital con el mundo físico a la perfección y permite a 
            los usuarios mantenerse presentes y en contacto con otras personas. Vision Pro crea un 
            lienzo infinito que atraviesa las fronteras de una pantalla tradicional y presenta una interfaz 
            completamente tridimensional operada por los controles más naturales e intuitivos que existen: 
            los ojos, las manos y la voz de los usuarios. Gracias a la incorporación de visionOS, el primer 
            sistema operativo espacial del mundo, Vision Pro permite a los usuarios interactuar con el contenido 
            digital como si estuviera físicamente presente en su mismo espacio. El diseño innovador de Vision Pro 
            tiene un sistema de ultra alta definición con 23 millones de píxeles distribuidos en dos pantallas. Además, 
            incluye dos chips de Apple especialmente creados para garantizar que cada experiencia parezca estar desarrollándose 
            frente a los ojos del usuario en tiempo real.
        </description>
      <pubDate>05 Junio 2023</pubDate>
      <category>Las apple vision pro son las nuevas computadores del futuro.</category>
      <enclosure url="https://www.apple.com/newsroom/images/media/introducing-apple-vision-pro/Apple-WWDC23-Vision-Pro-glass-230605_big.jpg.medium.jpg" type="image/jpg" />
    </item>

  </channel>
</rss>
