<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Últimas Noticias Destacadas</title>
    <link>https://www.apple.com/la/newsroom/archive/apple-vision-pro/</link>
    <description>Las últimas noticias destacadas de las Aplle Vision Pro</description>
    
    <item>
      <title>Apple incorpora la posibilidad de grabar video espacial en el iPhone 15 Pro</title>
        <description>
          <![CDATA[<img src="https://www.apple.com/newsroom/images/2023/12/apple-introduces-spatial-video-capture-on-iphone-15-pro/article/Apple-iPhone-15-Pro-spatial-video-capture-hero_big.jpg.medium.jpg"/> <br>]]>
          Gracias a iOS 17.2, los usuarios del iPhone 15 Pro y el iPhone 15 Pro Max ahora pueden grabar videos espaciales, 
          una funcionalidad revolucionaria que los ayuda a capturar los momentos más preciados de sus vidas, y, a principios 
          del año próximo, podrán revivirlos en el Apple Vision Pro.
        </description>
      <category>Nuevas posibilidades de las apple vison pro</category>
    </item>

    <item>
      <title>Ya están disponibles las herramientas de desarrollo destinadas a crear experiencias espaciales para Apple Vision Pro</title>
        <description>
          <![CDATA[<img src="https://www.apple.com/newsroom/images/2023/06/developers-begin-creating-spatial-computing-experiences-for-apple-vision-pro/article/Apple-Vision-Pro-SDK-availability-developer-lifestyle_big.jpg.medium.jpg"/> <br>]]>
          El próximo mes, Apple abrirá laboratorios de desarrollo en Cupertino, Londres, Múnich, Shanghái, Singapur y Tokio que brindarán experiencia práctica a los desarrolladores para probar 
          sus apps en el hardware de Apple Vision Pro y obtener soporte de los ingenieros de Apple. Los equipos también podrán solicitar kits de desarrollo para ayudarlos a crear, iterar y probar 
          rápidamente en Apple Vision Pro.
        </description>
      <category>todas las herranientas necesarias de las apple vision pro</category>
    </item>

    <item>
      <title>Presentamos Apple Vision Pro: la primera computadora espacial de Apple</title>
        <description>
            <![CDATA[<img src="https://www.apple.com/newsroom/images/media/introducing-apple-vision-pro/Apple-WWDC23-Vision-Pro-glass-230605_big.jpg.medium.j"/> <br>]]>            
            CUPERTINO, CALIFORNIA Apple presentó hoy Apple Vision Pro, una revolucionaria computadora 
            espacial que fusiona el contenido digital con el mundo físico a la perfección y permite a 
            los usuarios mantenerse presentes y en contacto con otras personas.
        </description>
      <category>Las apple vision pro son las nuevas computadores del futuro.</category>
    </item>
  </channel>
</rss>
